猜燈迷

Dear all,

1. 係室內怕有水? 有煙?
2. 屎屎尿尿會致命?
3. 和你飛人要多, 主力貴價地方?
4. 有木標先有用?
5. 企街等人射有用?
6. 做野快痕準, 快閃精髓在那?

推